收到消息,趙善軒博士趙博不幸患上癌症,好在已在康復中

係淋巴癌
好在佢有買保險,應付到醫療開始,但已經停工左一年,無收入

淋巴癌的一D資訊畀大家參考
症狀真係好唔明顯,咁會令人好遲先發現

請大家去YOUTUBE留言畀D鼓勵佢(CLICK LIKE同廣告),
今時今日香港這種敢言的有識之士越來越少

我上過佢堂
希望佢盡早好番
佢好似仲有家人

其實佢都講到博士 有冇諗過改善下佢啲懶音
祝早日康復

覺得佢呢年講野再好聽D
唔知係咪患上癌症令個人進步左

以前睇逍遙遊覺得趙博都幾ok講嘢 祝你康復健康

條頸做過手術,切左好多野,可能影響左發音

但淋巴癌算係冇咁易大幅擴散既癌症
不過佢又發現得遲⋯⋯
Anyway希望佢冇事

佢真係幾好人

我

淋巴 係全身都有。。。

重點擴散 。。。

我的患癌、治療、康復之經歷（三）治療費用，公私立醫院，如何以最少資源獲得最好的病人權益

非常有用的資訊,大家懷疑自己自己身患絕症時唔好ON99去公立醫院排檢查,否則排到死左都唔知咩事